最真、最新、最全~北京兼职信息大汇总，从此兼职不用愁

急招兼职市场人员(大学生团队优先) 男女不限 日薪标准60－100元直招市场调查人员20名及人事助理2名! 薪资周结! 男女不限~ 周末兼职1小时30现结(女生) 7月17或18号公司直招路演模特 200元/天 管水管饭 每周六日工作 火速急招促销人员(女生) 80元/天 奇宝饼干&统一方便面&家乐氏谷物早餐&旭化 启明星学校高薪招聘市场招生专员(精)[问卷调查] 30元/小时 男女不限2010品牌中国（新青年创业）高峰论坛志愿者招募火热进行中 同学吧网站招聘暑期兼职人员 同学吧北京兼职QQ群，北京大学生的兼职交流互动群 第六届高校社团会长年会招聘暑假兼职 商超食品促销员，80元/天，女 找兼职客服三个半小时50元，下午5:30—9:00，男女不限 家乐福长期周六日兼职促销，女，80元/天巡店办卡督导，男，5人，60~70元/天 宾堡面包促销，100元/天，女，有健康证 宝洁达人秀招聘促销人员，男女不限，80元/天，现结招周六日短促，80以上/天，女 五六日的旺旺食品品尝活动，女，80元/天 强生产品长期促销员，女，1200+600奖金+提成/月阿里巴巴口碑网招聘：兼职发卡人员，男女不限，40元/盒 批萨店西餐厅招聘发单员,10元/小时，日结 每天工作3小时50元传单派送，男女不限宾堡面包促销，女，100元/天，有健康证 韩国冷面招聘促销员，70元/天，女 急聘暑期促销人员若干，1500元/月+提成+奖金 强生产品长期促销员，1200元/月，暑期档，女荷尓美食品促销，70元/天，女，30人 雀巢冰激凌暑期促销，1400元/月+提成 五六日的旺旺食品品尝活动，80元/天，女 健康证、身份证、学生证三证齐全招周六日短促，80以上/天急招雀巢奶粉促销!，80元/天，女某品牌电脑促销活动，性别不限，70元/天 某品牌电脑礼仪 ，女，140元/天，净身高165com以上 妮维雅活动招聘促销员，70元+20/天 家乐福长期周六日兼职促销，80元/天 某品牌电脑促销活动，性别不限，70元/天招聘长短期促销，80元/天 发单员问卷调查人员，60+提成/天 百通教育培训学校招生（学历教育）餐饮公司直招暑期工 暑期勤工俭学人员招聘,1200元/月+提成 昌平酒店小时工，男生2人，女生1人，8元/小时 招聘英语培训兼职老师，50元/课时，男女不限招聘和路雪促销员，100元/天，30人，女 精品发行中心展示部招实习生巡店办卡督导 男 城八区  每周六日，60~70元/天急招雀巢食品促销员90/天 女 每天90元 兼职网络数据编辑  时间地点不限  按条计费  儿童英语教育培训机构推广 招传单派发员  巴黎贝甜营业员 每月1400以上 